一句講哂 跟大J 定跟 達哥口味?

:大J 元氣
: 達哥 真夠味

推